一條問題就知你係咪高汁連登仔

你係咪高汁連登仔？

汁你老母個老母

點解可以咁on9...

我高唔高汁就見人見智
不過樓主一定高汁極有限

物以類聚

系

正字刑警仲有1分鐘就殺到

系你老母

YES 超甜超多汁 JU~~~ICY!